你地收聲 雷莊兒係最正

屌你老母閪柒撚到
不如下屆李漫芬參選啦
又有曾志偉撐腰 贏撚硬

btw叻哥食撚屎啦 經濟教授破產

棚牙

屌你老母成隻人妖咁

我屌你老母 柒到仆街 棚牙
亞軍好好多囉

佢竟然第一

李漫芬正過佢

屌你假撚到... Do姐直接話佢贏啦屌

抵tvb蝕錢 叫人點睇

一陣新聞會播

莊兒好正

屌你老母

叻哥當佢馬咁推
真係好似馬

我以為近年黎最樣衰既港姐係蔡思貝
點之達哥仲靚過佢，起碼達哥當年都係d觀眾投出黎

有無人可以話我知佢係哨牙定鞋抽
點解可以兩樣有齊

可能因為今屆最近7月14

第三張

睇左個幾兩個鐘豬
馮盈盈一出黎即刻覺得靚到天仙咁

sorry係第四

Tiffany正d

屌你老母 垃圾

冠軍點解可以咁柒

5號同馮盈盈拍埋一齊即刻輸曬

屌你老母 收到消息 下年欣宜參選有 少秋撐 內定冠軍

真係屌佢老母

Perfect match

屌你老母，柒撚到閪咁
做馬都咪撚做到咁啦，擺明玩鳩佢
等d觀眾狂咁鬧鳩佢姐

人妖之最

好撚柒

好撚賤

鬼片都唔夠佢恐怖

你寫錯我個名

其實達哥都唔係好樣衰姐

估唔到cctvb改咗選美遊戲規則
最撚樣衰攞冠軍

正常d

屌棚假牙就快跌出黎

係咪整過容 點解唔同樣

叻哥食屎都唔係今日啦
食撚咗好耐啦

選港姐都唔整下棚牙

成棚門牙

鬼佬好鍾意呢啲樣
不過度係香港

佢有無可能唔露齒地笑？

一張相就解釋左呢件野點解冠軍

先唔講個樣
單係唔識講中文 就玩撚完啦
香港小姐 代表香港 但唔撚識中文

你老未 do姐你一個簡撚晒算啦

成個比賽絕對公平，無DQ過任何人

𠒇乜撚野字黎

兜呀 兜呀 雷莊兜呀

屌 註冊左呢個新account第一樣野就係入嚟留言
真係心諗 收皮啦 造馬冠軍

似Costa

有冇人覺得佢好似田雞

化妝前

好撚似假牙

屌，令我諗起高登個時一個post“不能笑的男神”

有無人覺得好似魔法小神童入面隻 甘草米

屌你老母雷莊𠒇

o

Steven

今年好似特別多竹昇妹

造馬都唔緊要 正所謂寧俾人知莫俾人見
下年淨係搵Do姐一個做評判咪算囉
洗鬼搞咁多野咩

貝貝靚好多

呢個叫濃妝前, 佢呢個樣已經化左好多野上去, 你睇佢條眼線粗到
只係未用噴槍屌個高清妝上去咋

下面張圖左邊係邊個？

19歲

[meber]7撚到喊[meber]
幾好

門牙大的人，表示活動旺盛，而性欲也很強烈。

諗起佢幫你含啲鳩毛kick住啲牙

一選豬西就成班人討論
tbb今次策略成功

成功搏屌？

柒出國際

恕小弟眼拙，呢位邊個？

她又開估雷莊𠒇的「𠒇」字之謎，她說：「其實我當年攞身份證嗰陣一直冇發覺，原來喺嗰刻已經寫錯咗，到我參選，我仲問大會做乜寫錯我名，佢哋話係跟住我身份證咁寫，我先發覺寫錯咗，我遲啲會去改番！」

原來佢文盲

屌你一撚樣

個背囊，加埋套衫、個頭、個樣
十足強國大媽

真係痴撚線

咁睇直頭索啦

劉穎鏇 2016 亞軍

屌, 講咁多, 你地望到對波咪一樣9衝

呢個好正喎

我敢講，我唔會

有得屌你地真係唔屌?

打死都唔撚屌 好撚核突呀

收皮啦你

朗拿顛奴黎

我俾返錢你 你幫我屌
on9 男人有波你屌唔屌?

好撚正

死人妖，都唔知係咪女人黎

有理由相信裁判被鬼掩眼

呢張幾正啊，都唔係咁差啫

下面個張好似如花

錢掩眼？

叻哥：破過產唔做得教授架咩？就係破過產先知點解會破產呀嘛。不入虎穴焉得虎子你聽過未

真係寧願屌鮑姐好過

起碼之後有Ali

呢個真 一隻馬幾大波你都會屌咩

tiffany lau黎架wo
咪認錯係裝兜

第一次見到以為睇錯
點知原來真係tvb抽佢水
辛苦佢啦 為左教書要破產破兩次

韓馬利正d

雷你老母

屌那星，狗也不屌